英國曼聯迷: 寧願曼城贏英超， 利物浦永遠是最大死敵

Scott Patterson, 35, Manchester United fan
With Liverpool chasing the title and Manchester City vying for an unprecedented quadruple, Manchester United supporters would appear to face an impossible quandary when it comes to deciding which of their rivals they would prefer to win the league.
But in the eyes of many United fans, the issue is straightforward. Watching City eclipse their own 1999 treble would, of course, be horrible. But watching Liverpool close to within one title of their record of 20 English league crowns, after over 25 years of one-sided domestic dominance, would be unthinkable.

"If Liverpool win it, it's 20-19," says Scott Patterson, an Old Trafford season ticket holder and founder of the website Republik of Mancunia.
"Liverpool always have been and always will be our biggest rivals. The feeling of dislike towards them is much stronger than anything we have for any other club. We have seen City win it a few times in recent years and we coped. They're still miles off replicating the number of trophies we've won, so it's not the end of the world.
"But Liverpool winning it? Bleurgh. And they'll never shut up about it."
Patterson also has reservations about the amount of praise lavished upon Klopp, who, for all that he has achieved since he arrived in England in October 2015, is still to lead Liverpool to a single piece of silverware.
"Klopp has been at the club for close to four seasons and has won nothing, losing three finals," he says. "They've never even finished second.
"When you compare the way he has been viewed by the media throughout this time, compared to say, [Jose] Mourinho when he was at United, who won two trophies in two seasons and finished second, it speaks volumes. Even [Louis] van Gaal won a trophy!
"And when Klopp makes ridiculous statements to excuse why his team didn't win—like blaming United having three first-half substitutions because of injuries [in February's 0-0 draw at Old Trafford], or the wind, or the snow—it gets laughed off rather than being used as something to attack him for, as it would be for plenty of other managers."

歐霸聯

But Liverpool winning it? Bleurgh. And they'll never shut up about it.

重點

4月25日 曼聯對曼城
係咪同市光榮會放水俾曼城

英國曼迷=曼聯球員？

獌狗

咁仲唔放水，下年連歐聯都無得踢

認真都唔夠鏝打啦

下年繼續踢歐霸囉

49000記撚住放水呀
下年可以踼歐霸
又可以同市光榮

為咗唔俾死敵贏，幫另一隊死敵含撚

記撚住放水呀，49000

最理想結果
放完水，痢狗照贏英超
49000落地獄踢歐霸

咁就無左同市光榮了

放水兩大好處啦
1. 收利狗皮
2. 專心幾日後打軌

獌先係最大贏家
對曼城贏輸都可以打飛機

放水=/=收痢狗
但放左就等同去踢歐霸

班49000，記撚住放呀

想像下奧脱福幾萬人為曼城打氣，幾萬人為曼城入球歡呼

好有心計 贏就擊敗同市死敵
輸? 吓 我地阻止大死敵奪冠喎

豬咗冇前四

落棺sir本來只係反小花反巴
點解突然反埋曼？